689 一宣佈唔連任, 1137就怒升

重回2蚊啦快d，我要撤資呀

對上一次爆升我就撤左

你知唔知佢未升前個市值幾多啊, 比起資產值有幾大折讓啊

唔係政治因素, 一間公司個估值唔會咁大折讓

我衰貪心，2.2無放到